林奠月娥 = 女太監

林奠月娥.....其實係咪一個變性人???

大家覺唔覺
呢件林奠妖孽, 好撚陰陽怪氣....

外型上, 女人唔似女人
行為上, 男人唔似男人

作為一個所謂嘅"領袖"
既冇男人應有嘅包容胸襟
亦冇女人應該有嘅溫柔和善

男人唔似男人
女人唔似女人

林奠月娥, 基本上就係一個變性人

基本上就係一個

女太監

push

push push

pu

係

外表女人，內心係極兇殘冷血既男人

女公公